其實係咪無一款槍GAME係無外掛?

大把所謂網紅/所謂選手
10個有6-7個都開
想安安靜靜玩款無掛槍GAME 認真練下槍都難

自己打bolt

bolt

所有單機fps

Console嘅咪冇外掛

console 用mouse keyboard 算唔算

打保特咁惡，睇住比牙買加既人追殺

多左

槍game打lan都捉到有外掛
可能自瞄呢d太易開發出黎